今晩政府新聞稿一覧

暴徒堵塞尖沙咀彌敦道 警方將進行驅散行動
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

晚上九時起，大量暴徒佔據尖沙咀彌敦道及梳士巴利道交界一帶馬路，設置傘陣及破壞交通燈，有人更掘起磚頭，現場交通嚴重擠塞。警方警告他們現正參與「未經批准的集結」，屬違法行為。因應現場情況，警方會使用最低武力驅散及拘捕示威者。

完
2019年12月24日（星期二）
香港時間22時33分

蒙面暴徒縱火焚燒旺角港鐵站出入口
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

今晚（十二月二十四日）約十時四十五分，有蒙面暴徒於港鐵旺角站出入口縱火，有雜物被燒著。期間有暴徒向火堆淋潑易燃液體，火勢一度加劇。較早前，有暴徒先後衝出旺角亞皆老街及砵蘭街一帶馬路，堵塞交通，又有暴徒闖進朗豪坊商場破壞商店。警方要求暴徒立即停止縱火破壞行為，否則警方會使用最低武力驅散及拘捕示威者。

完
2019年12月24日（星期二）
香港時間23時08分

暴徒向尖沙咀警署投擲汽油彈
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

暴徒佔據尖沙咀彌敦道一帶馬路，一度於海防道設置路障，警方多次出動人群管理特別用途車來回彌敦道驅散，但暴徒至今仍未散去。晚上約十一時，有暴徒向尖沙咀警署投擲汽油彈，嚴重威脅在場市民和警務人員的人身安全。警方警告暴徒停止違法行為，市民及駕駛人士亦避免前往該區，留意最新交通情況。

基於安全理由，尖沙咀警署報案室服務暫停。市民如有緊急事故，請致電九九九。

完
2019年12月24日（星期二）
香港時間23時46分

政府譴責平安夜暴力及破壞行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府今日（十二月二十四日）嚴厲譴責蒙面暴徒於平安夜晚上在港九新界多區，包括尖沙咀、旺角、沙田和元朗等多個地點非法集結。

政府發言人説，暴徒破壞交通燈、設傘陣、堵路、破壞商場店舖、縱火，甚至衝擊警務人員。這些行為嚴重擾亂社會秩序，影響市民歡度佳節，破壞節日氣氛，實在令人憤慨。

在尖沙咀區，有人揮動港獨旗幟。發言人表示，提倡香港獨立不符合香港特別行政區在《基本法》下的憲制及法律地位、不符合香港社會的整體和長遠利益，亦與國家對香港既定的基本方針政策相抵觸。

發言人續說，面對暴徒行為，警方為保護市民安全，必須嚴正果斷執法，拘捕違法人士。

完
2019年12月24日（星期二）
香港時間23時57分

暴徒於旺角縱火焚燒銀行
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

晚上約十一時，多名蒙面暴徒在旺角彌敦道及亞皆老街交界，用油漆塗鴉一間銀行的外牆，並以大型硬物撞向玻璃外牆，多塊玻璃被擊碎，有暴徒更在銀行縱火。另外，暴徒又衝出彌敦道一帶馬路以雜物堵塞行車線，並在馬路中心放火焚燒雜物，危及他人安全。警方現正於旺角一帶採取驅散行動，並警告所有暴徒立即停止違法破壞行為。

完
2019年12月25日（星期三）
香港時間0時00分

今日既手足都係勇士！

而家有傘陣都暴徒

佔據馬路都叫暴徒
原來2014已經開始有幾十萬暴徒

產生器Gen出黎咁

而家成日出梗係要Gen

03 年有50萬

其實咁多個月仲係講呢 d , 已經無人會理 ..出咁多篇都無用 .
今晚搵班黑警出黎, 以為市民會怪示威者..? 最終只會覺得係黑警搞事, 只怪咁多個月黎班黑警有幾仆街有眼睇.., 無論做乜都認定佢係錯, 呢樣係唔會變, 而事實上亦都都係仆街...

就來可以好似阿爽咁有模擬器